六四搞人鏈好唔好？

依啲搶眼球嘅活動，希望各區都有！俾世界各地見到！

算吧啦，返屋企瞓好過，關我撚事

支那狗世世代代冇民主啦 關我撚事 64死果堆都係抵死 抵死在d後代咁撚柒on9

限聚令未完

64係別國既事
與香港人何干？

關我撚事咩

其實今年64唔只關鄰國事，仲有匪歌法表決
雖然我覺得樓主唔係講li樣

一來係鄰國嘅事 同香港無關
二來仲搞人鏈就真係多舊餘
之前啲和你唱有異工同曲之妙
做完on9嘢 吸取完教訓 又要繼續做on9嘢

利申：等我用返口號打飛機先
不分化，不割蓆